我宣布，中左1.4億既話全部捐晒比勇武

不走數，走數一定切丁

貼咗圖先啦

岩岩收工，去緊馬會

lm

罷工基金又得

係我就一定留番幾千萬比自己，最多捐幾千萬出去唔想做打工仔過一世